香港人係俾醫護害死！！

香港人係俾醫護害死

因為佢哋出於種種既原因唔即時罷工，有大愛，有為左保著份工，有責任感，佢地用左香港700萬人既生命去換左呢d自我感覺良好既感覺番黎。

請醫護人員明天0800即時罷工，於各大醫院前門廣場集合。

同意請留言，幫手推post.

推

再推

一推再推

幫手推

推啦

做乜派膠？

推你老母

你唔罷工撐醫護? 得把口屌醫護

拉

全香港都於緊假，罷乜撚野工？

一起底

放緊

支持罷工
但係講到累死香港人就唔認同

罷啦求你地

起底又點？

前日,琴日係唔係紅日? 第一日爆疫症?

佢地為左救幾個人，但拿幾百萬香港人黎賭

屌你啦，醫護已經壓力爆煲你拋個波佢地？
你罷咗未？

左膠心理，自我感動，仲要犧牲七百萬人去感動

我放假呀大哥。。。你想我取消個假番工再罷工？

放緊假呀。。。點罷呀？

分化拉

你on9?

咁你初五同之後唔好撚返工啦

將個責任推俾佢地

如果醫護再唔罷工，我諗到時大家都可以罷工

唔好痴線啦 錯既係政府不作為呀
對準源頭啦唔該

我都唔想，香港人唔逼到牆邊都唔會郁

要罷一齊罷

拉

你叫得郁政府做野？我估叫醫護罷工容易少少

點解你唔講俾中國人害死？

Blame the victim

一齊罷冇問題，之前次次我都有罷咁濟

罷工就直接唔番，仲集合

算吧啦 被人姦都無企出黎
而家唔會罷架喇 等感染啦

仲洗講咩？太陽由東方升起？

原來樓豬屌嗰立場奶共

害你老母 你有病唔好睇醫生

一封關就continue啦。。。始終係人命

好似開會傾緊喇，俾多少少時間佢哋啦

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

你夠膽講佢一定冇問題？

屌你啦唔撚關你事係到指指點點

香港人死左啦咩？

明你用意，但都唔洗講到咁難聽
不指責，一齊做ok?

俾左幾日啦，時間=香港人感染風險，你想要幾多時間？

咁關你撚事呀？

屌你老母 係邪惡港共勢力先啱

同有事唔好搵警察有咩分別

佢哋有權揀 咪撚屌醫護 拉

死左就太遲啦，你死先

係屋企un un腳屌住返shift 抽哂生死籤既醫護唔即時罷工
笑撚左

要罷就一齊罷

俾盡咪傾埋今晚

即刻同我死翻去簽到，然後走

不指責就係好似宜家高官問責咁囉，不作為

收皮啦，道德綁架

條友on9架

講得始終係人命，你就已經無當醫護係人

俾多少少時間醫護啦
我地非當事人自然可以無顧慮咁叫人罷工
但始終政府係有機會搵佢地秋後算賬

如果一個洗碗嘅罷工對政府有咩威脅我想問

要死一齊死，攬住光環死囉

垃圾標題

所以咪叫佢地咪撚抽籤囉，我對著你都笑左

push

支持樓主去做下野先
淨係識叫人罷工

？？wtf???

又放風要割醫護
拉

醫護肯罷工 香港人唔洗死
大人肯罷工 班細路唔洗坐監

你知唔知點解要抽?

成個世界得武漢肺炎一種病?

On9

我都想搵工，五毛好冇做？

你指責d 膠官咪都係不作為
做得醫護d 智商都高過毅進啦
洗你教？

繼續返果班多數都為錢嘅，真係咁驚一早走哂佬啦

你都未罷 又係推人去死

冇人割任何人呀on9仔

你講緊乜野？？？

推
本身冬天醫療資源已經好緊張
政府仲要一副全城淪陷先罷休咁嘅撚樣態度嚟搞鳩香港
係做人定做到成隻狗咁自己諗啦

標題咩黎 佢當正佢地害你wo

分化

咁點解仲唔罷工？

放緊假罷乜柒呀？

屌 就係有你依D咁撚ON9既人影衰哂連登仔
屌你老母 人地辛辛苦苦做野 已經忙到仆街
你條ON9唔識體諒仲要怪人 你自己做過D乜撚野呀
鍵盤戰士 人地罷唔罷都有原因 唔輪到你指指點點
何況人地出生入死 你講風涼說話? 你死全家啦7頭

醫護罷工就=一定會封關？
唔屌政府走去屌醫護？
你咁撚無賴 同班藍屍有咩分別？

+1

識人做護士已經去到崩潰狀態

仲要比連登仔屌

認真 你班連登仔以為自己邊個 人地罷唔罷都唔關你事

咁我叫人做乜又關你乜撚野事呀鍵盤戰士？

咪撚咁無腦啦 D病人點算呀即時罷工
唉成班都無腦 講出去笑死人

Push

醫護人員真心慘被政府又撚一鍋

屌政府有用？定係叫醫護手足罷工容易d？

其實依家係政府搞到咁定係醫護，你分唔分到？點解你會走去屌醫護先呢，死柒開啦，廢撚開埋啲閪po

On9小朋友你幾歲

睇唔過眼你咁ON9 講野唔經大腦
好撚羞家你條死毒撚 講就叻 乜7都無做過就怪人
你老母生你出黎唔教好你真係悲劇
你乜水呀 D醫護使理你? D病人無人醫有咩事你負責?
講野都唔撚用腦 挑 真係垃圾

拿10萬病人vs 700萬人

邊個重要d？

如果你覺得10萬病人重要d，咁我冇野講，lets give up the planet for a banana

你估罷工話罷就罷?
我就唔信樓主平時就會關心罷工程序 風險 考慮因素 同 工會運作。樓主平時就完全唔理勞工議題，一有事就想要做既撚屌

利申做過工會幹事

宜家邊個要反抗你分唔分到？

我肯定你心智年齡好低

講還講唔好屌醫護
你以為人地好想咩

啱啦見你成日問人啲工好冇做，唔啱可以讀返書
唔啱聽就五毛，你關心既就去做下野，淨係上連登叫人罷 on9

你 你做左野未

我做野個陣你都唔知係邊啦

你搵番你個腦先啦左膠

如果因為早罷而罷工失敗你又負唔負擔得起? 人哋工會內同行內人先了解到個情況係點，除非你唔相信醫護界既良知。咁你咪學啲藍絲咁去打啲醫護囉。

我哋要既係支持醫護界 尊重同相信佢哋既決定。

自己乜都唔知就點人做野，最仆街就呢啲

拉佢老母

哈哈，病毒一定會跟你個工會程序啦

政府一定會跟程序啦

仲想用程序黎同政府玩，所以你地班幹事咪乜都幹唔到囉

支持醫護罷工
但係尊重前線醫護任何決定

萬一疫情真係擴散，係要怪責政府唔封關
而唔係指責醫護唔肯罷工去逼政府封關
真正攞香港市民性命做賭注嘅係港共政府，唔係醫護

醫護唔罷工，佢哋作為前線行先死先
普通市民有咩資格批評佢哋嘅行動？

不割蓆 不指責 不分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

宜家做緊野叫醫護罷工囉，成個香港都叫佢罷工呀

好撚多分化posts

我做野個陣你都唔知係邊啦

佢識條鐵咩
講真 你見佢講野無sense 完全唔理依家重病既病人
唔識諗下依家果堆病人點算 就知佢份人係幾咁廢同冷血
講到叻 上來開廢PO拎光環既垃圾毒撚一名
真係恥與為伍

如果罷工失敗？

如果罷工冇失敗，但因為差幾日而令到有100人感染，邊個負責？

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

政府 至少唔會係似你咁將個波推哂比醫護

重病病人？再唔罷工逼政府就肯定會多好多重病

分化 拉

你又唔係醫護又要屌人唔罷
連登仔企道德高地屌人老母就最叻
罷係應該 唔罷係佢地選擇
你就淨係識開個po打幾隻字屌人老母
講到醫護錯哂咁 你又做過啲乜

推上熱門 我就俾大家評下理
咁樣屌醫護大家覺得OK? 人地出生入死為香港人
忙到仆街 最高風險係佢地
而依位樓主一野就屌醫護 完全唔理依家重病既病人
自私自我到仆街

如果佢哋罷工，人手唔夠一定封關

因為佢連個波都搬走左啦，話宜家仲未到危險期呀

問你罷左未又話放假點罷

On9

快d捐十萬比醫護工會再講野啦

得把口 垃圾

點解你會覺得醫護罷工容易d?
我唔屌你零付出做冷氣軍師
但你憑乜認為罷工就一定可以逼到政府封關？
然後就係你個subject
只要係一個正常人都明白 係仆街政府害死香港人
屌政府無用就將個責任推俾醫護？ 你個腦裝屎？
情況就好似你同你朋友去食飯
餐飯勁難食
你唔去屌個廚師/餐廳有問題
而係去屌你朋友帶你嚟食 有乜撚嘢分別？

做醫護先可以屌？

咁香港有幾多人做過特首？有幾多做個高官？

Logic fail

香港人係比政府害死，當然醫護罷工係最理想，不過無論佢地點決定都尊重

為香港人？中招入院果班武漢人黎喔

巴打，你係咪戇鳩嫁？多留意新聞啦屌你老母

拉啦屌
痴撚線

屌你老母
拉

咁你答我，年初一公眾假期全香港打工仔放假點罷工？

咁你要屌政府唔係醫護

辭職容乜易姐 人地係想盡責呀屌你

你做過乜撚野呀又 淨係識開垃圾POST屌醫護
你有無去過醫院當面講呀 上來開PO有撚用?
不過我估你都係唔夠膽去架啦 又怕死 唔似醫護咁有擔當
係度開POST拎光環當做左野
人地醫護唔罷係有同情心 唔想依家病重果D人完全失去照顧
再諗下辦法解決
你估個個好似你咁冷血完全唔理其他人?
咁你同個政府有咩分別

btw 拉 唔會再覆 樓主on9仔

支持醫護界熱唱今天我

屌你又一無腦 幾多本地老人家/長期病患呀
得果D人要照顧?你用下腦啦7頭
唉屌

你唔試罷工就一定冇改善，試左唔得我地全香港人都會為醫護出聲

你地上面有幾多個係自己做生意又或者lead team?個個都on9到咁樣既？

老實講大部分既香港人都無資格屌醫護

屌政府日日都屌緊啦。。。有乜用 ？

班醫護依家做到仆街你就係屋企mon住個po屌鳩醫護唔罷工
連登仔唔怪得場運動咁快完啦

拉啦
外判抗爭

我幾時屌醫護？柒頭唔夠我講屈鳩我

食屎啦白痴仔

推
唔可以白白犧牲醫護人員

真正有擔當係要做正確既野

唔係為左保著份工，又抽籤，又流淚寫家書，但都唔反抗

就係為左長期病患先要罷工呀on79

搵d長期病患同WARS放一齊，你想佢地早d死？

pull

連登真係好多五毛分化撚長期Mon post

不認同 拉

算吧啦香港人

推你老母啦個撚個post都風向post
你老母一係pr一係3毛

你完全無資格講呢句說話
因為你一開始就將個責任推落醫護到
支持罷工 同威脅人罷工 完全係兩回事
你唔撚諗下點解大三罷點解唔成功？
你根本係徹頭徹尾嘅輸打贏要
乜撚嘢唔成功會幫醫護出聲
人哋無咗份工嘅話你賠俾佢？

收收皮

收皮啦關醫護咩事

真blame the victim

點解會失敗？因為大家都係為左份工囉

點解要威脅醫護？因為冇野威脅佢地，佢地一樣會為左份工而罷工失敗囉。

唉，連登已經被滲入得太嚴重啦

佢地拿著一手好牌唔識出，我同其他想佢地罷工既人都係佢地既賭注，點會唔關我事？

推
醫護喎？仲以為救緊香港？
你害緊香港炸

有無諗過如果你屋企人係嗰10萬人之一

推 罷工唯一出路

傻閪

玩遊戲王重要啲定香港重要啲

on9

你罷先咪得

我會有一個 10萬之一 and 好多個700萬之一

弱智

pish

放緊假呀罷你老母咩

其實我唔太明全部人罷工的意義係咩？
首先，會唔會動員至好多人罷到工(包括藍絲)？多到係會比到超大壓力政府？政府根本唔比shit普通市民罷工！所以先要靠係依個緊急關頭要醫護罷工！
第二，我寧願其他人翻工，然後捐錢準貼醫護，都好過我哋支持醫護罷工而我哋都要罷工囉？諗吓成本效益好冇？支持唔代表要做同一樣野。。。
第三，唔撚係屌醫護，只係想佢哋諗清楚，因為佢哋宜家做的決定不只係影響自身安全，仲有整個香港人的福祉同之後的醫療系統。知佢哋壓力好大，會好struggle，但都希望醫護人員諗清楚邊樣先係真正正確的事！

係囉 點解份工咁重要？ 咪就係收入囉
到時佢哋無咗份工 屋企支出邊個俾？ 你俾？
你自己無負擔 ok fine
但自己無付出就將個道德責任拋俾其他人嘅呢個行為係最唔要得
已經唔係立場同出身嘅問題
係做人最基本嘅價值觀問題

叫淋病跪就跪 含就含！

出現了 怨氣post
罷我支持！
唔罷我尊重！

真正害死香港人係呢個政府

其實你係咪on lun 9? 醫護手足都割? 純粹為份糧洗撚under 香港HA做狗?
入學前已宣誓救急扶危就係使命, 如果有醫護肯罷工我一定支持，但係如果因使命/承擔而唔做我會尊重, 呢個係一個專業, 唔係黑警可以無視道德.

咁就收皮啦

不嬲都屌爆政府㗎啦
咁係香港政府完全漠視民意，社會運動都進行咗咁多個月啦，鬼唔知係政府有問題咩？
咁佢唔撚理，咪要非常時期用非常手段囉，邊樣野先可以迫到政府呀？

講到好似冇屌過政府，淨係屌醫護咁

就係政府咁撚worst，香港人先應該要團結，逼政府囉。。。邊個想行到醫護罷工依步呀？

屌 就係冇辦法之中的辦法呀嘛
咁你講吓有咩高見可以令到政府唔好賣港人呀！

多謝，終於有正常人

支持罷工 同屌人唔罷工 係完全兩回事
我認同呀 仆街政府漠視民意 佢要負最大責任
非常時期用非常手段 就要逼醫護一定要罷工 唔罷工就係共犯？
仲要根本無人知罷工有無效 你就要人哋先做犧牲？你又可以付出d乜？

知唔知點解會咁呀，因為香港人俾政府壓迫左好耐囉

唔罷工
比唔到壓力政府封關
到時大批患者湧入黎香港
患者逼爆醫院再感染成個香港
香港本身已經搖搖欲墜既醫療系統會即刻崩潰啦! 同我講而家壓力爆煲?

一日唔封關, 我敢話醫護而家一切既努力都會白費

自己諗

btw支持大家一齊罷

你憑乜講呢句說話
自己一開口就屌醫護唔罷工害死人
如果你個subject只係為咗draw attention咁ok you win

我覺得有成班網軍響度分化緊
明明政府唔做嘢而家係將個風向頼因為medical staff自私所以救唔到香港人

好似講到其他手足無犧牲過咁喎？
咩叫做成本效益最大化呀？
就算有班人死諫呀，政府咪又係懶理！宜家只有醫護人員有條件可以迫到政府。。。

吓！唔知罷工有無效？咁你有咩高見可以令香港人唔洗陷於水深火熱之中呀！？

講真，醫護唔罷工，冇人可以迫到佢哋，大家都係好直白咁講出罷工同唔罷工的後果。

好明顯係啦

收皮啦，樓主你呢啲on9仔周圍樹敵，仲屌走手足

事實就係如此，醫護繼續逆來順受，就等於縱容港府，等於香港繼續成為感染者的避難所，而醫療系統繼續被榨乾，人手繼續完全唔夠，OT錢比曬黑警。

我哋只係講出好顯而易見的後果，咁不嬲知道醫護係好辛苦，但有時有d野都係要自己爭取㗎。

左膠唔係手足

大愛撚唔係手足

手足貴精不貴多，烏合之眾多都冇用

你自己呢 罷左工未

五毛

你要用咁嘅方式表達係你嘅自由
但你咁做的確係會趕走某些同路人

醫護人員諗清楚 自己決定唔罷工嘅咪唔好罷囉
其他人都係可以表達點解認為香港醫護應該罷工的意見㗎
有得逼嘅咩依d？
好似佢哋被迫抽生死籤就唔係被迫個喎？就唔係比中共同政府犧牲喎？

不推文啦，唔好再推呢啲on9 post

咁講真 我真係無高見 但係咪咁就代表我唔可以俾意見先？
既然大家都理解醫護到底有幾辛苦 是咪仲要用呢種subject呢種口吻去屌佢哋呢？
我係贊成佢哋罷工 但要係佢哋自發性 因為我哋無嘢可以compensate佢哋 所以只可以求佢哋 而唔係威脅佢哋

收皮啦分化撚，邊個屌醫護一定係鬼，我絕對尊重醫護的決定

佢地既大愛直情係趕絶香港人呀。。。你可能唔知隻病毒有幾勁，不過，再唔做野香港好快SARS2.0

咁講係好難聽 但現實係咁

咁我可以繼續發表自己高見未？

多謝，終於有多d人見到現實世界

係罷就一齊罷，唔好推個責任落人地到

醫護唔罷工係咪要出動都獅鳥

人哋唔跟你嘅做法就屌鳩人，罵人藍絲抵死，仲將政府嘅責任放嚮人哋身上，一步一步將對方推向對立面。

真係仲惡過熱狗

你望清楚我噏乜先啦，年糕塞上腦？
我唔係叫醫護唔好罷
我係屌緊樓主一個波推比醫護，仲話佢地害死香港人
要罷就一齊罷，等佢地有支援呀
依家唔撚係爆煲？內有武漢肺炎，外有罷同唔罷都比連登衝住嚟屌

Agger

政府唔做野 所以轉移焦點去醫護度？
個邏輯好簡單 唔好諗住咁出個post就改變到我地想法

點解一定要醫護罷工? 其實真香港人嘅命唔洗救? 因為有肺炎就要拎醫護做籌碼?

咁點解你唔去刺殺林鄭? 你無做到 香港就係比你害死！

垃圾
拉

On9

香港人比人打到仆街骨折唔出黎
香港人比人強姦唔出黎
支那肺炎殺到埋身都唔出黎

全部去死啦

簡直係垃圾

點呀家下放緊假，之後即返醫院話我呢刻唔放喇，宜家即刻再罷你老尾臭到你咁大好唔好？？你憑咩鬧醫護呀分化L??
on99!! 之前醫護幾幫前線做咩又唔記得咗呀？又FA又集會又做暗暗幾多嘢保護手足，宜家比你咁屌法心都灰L埋
結果出啦咩？香港醫護害死你貴親未呀痴9線